Assalamualaikum Perkenalkan Saya Ryan Hartadi 
Saya membuat Aplikasi Mobile Android dengan menggunakan React Native CLI 
disini saya membuat apps dimana kita dapat melihat movie 
disini saya menggunakan Api dari ImdbMovie berikut linknya https://www.themoviedb.org

Berikut link gitlab saya : 
https://gitlab.com/RyanHartadi/projectakhir
Berikut Hasil Mockup dengan Figma
https://www.figma.com/file/3bOCBBk3nw4t4DA6DkWRrt/Final-Project-SanberApps?node-id=0%3A1